而家買PS4會否不智

會唔會就嚟出PS5

最好等PS6

等緊Ps7

買PS3 大把game玩

日經

我都有讖人過，早排買左部Switch 簡直係垃圾！

有諗過

等ps5 比較好

等ps5

點樣三年保養？